一人一首對你有意義嘅歌

supper moment - 無盡

當時中學嗰時有個全港性比賽

攞咗第一之後一大班人唱呢首歌

感動到不行了

好懷念中學

曾經我也想過到一了百了

約定

忘掉天地，彷彿也想不起自己。

啱啱走咗去聽 把聲唔錯
Btw 巴打 你迷惘過咩

約定都好正
個人中意 王菲唱嗰版

成日都有負皮

下 首歌唔係王菲架咩？
Btw我知有國語版，台灣既

五月天 歪腰
好辛苦個陣就會聽

有好多歌手都有翻唱

垃圾mkband 唱埋啲搏盡無悔嘅歌

同dear jean 一啖擔

你想我俾咩反應你

屌你Mr.係咩 你講

比mk band正常嘅band

我鍾意eason版多啲
王菲版比我既感覺係女人既嬌柔細膩
eason既比較滄桑無奈
我無咁細膩 只能滄桑

你收收皮先

巴打經歷過啲咩

mr. 昨天 初中嗰時唱 唱到喊

陳奕迅 最佳損友

滄海遺珠

比賽唱過

利申：kay死忠

昨天 初中 絲打 98 99 定 00

Eason啲歌都好正

紅巴

於心有愧

你係咪唔洗瞓？